英國人係咪真係咁有禮貌

有冇留學jj?
想知真實嘅英國人係咪真係講到咁紳士，排隊、講野等等。。。

係，稍為有受過教育嘅都好有禮貌

搭地鐵係咪多數睇書，唔會嘈，D紳士企嘅時係咪都企到直一直。 尤其拎住遮

成口精

睇過dunkirk都知唔係

搭地鐵睇書因爲收唔到電話 不過都愈黎愈多人搭地鐵係玩電話

企到直一直又唔覺 只可以話你睇太多電影電視

同埋倫敦人落雨都好少拎遮

如果講嘅話其實英國好多街童 周街都係酒鬼乞衣

我會話偽善比較多

曼市成街都係

sorry前sorry後

岩
英國仔其實都好撚西

地球人本身西

好聽啲叫禮貌
唔好聽叫偽善

我見個d醉左都識幫人hold門喎

英國都未住過就唔好扮代表啦，上網睇圖

秒

英國人唔用遮

屌你老母，英國d死乞衣好撚狼

屌你講緊有受過教育個d呀，垃圾去到邊都係垃圾架啦，冇分人種

一定係有exchange過啦